2018FG入

不是膠 講底
1咩科
2咩工
3人工

失業無資格回覆

FG 未揾到工有冇資格

1. 8大廢科
2. 失業
3. 50k

失業放灰中

係未開始搵定搵緊等offer

未搵

講底頭2點都得

不要膠好嗎

開始搵未

講底頭2點

你自己都未講

讀EE
聽日第一次Interview
好緊張

嗚嗚，想搵，但係仲肺炎緊，唔知幾時先好

1文科
2未搵
3未有

加油
聽聞最relax嘅狀態下in最好

好好保重

已經返左兩個月工
你想搵咩工呀

ching返緊咩
乞食科in左幾十份都收咗皮

講出黎會自爆的，成班同事都係連登巴絲

非專科有咩二好做

我都想知

8大文科
失業中
聽日第一次in 仲要係written test 諗緊去唔去好

商科
航空業
萬7

Why not try

17k算係咁

商科
銀行
15k

由收到interview call到收offer用咗幾耐時間

一星期

咁快
ching interview 好勁？

結果我冇去 初初on99 報 後來先發現返工全程需時個幾鐘先到

三大商
Hea搵緊bank工但未搵到
Pt教緊音樂享受緊生活
不過一個月得幾千銀入袋

試下先ching
好過你宜家失業

headhunt話正常傾15分鐘only
我同佢傾左半個鐘
但係我唔肯定佢係咪覺得我表現好
因為佢都有話我聽我有咩不足

Bbq
Bank
15

science
mt
20k

冇啦 都過哂鐘
其實係真係越搵越頹
Ching 搵到工未

bba
bank
18k

等offer

經agent搵 怕唔怕食水好深

我朋友嚟 佢都話當同銀行打關係算
問過出面都係15k
應該無食

contract福利可以唔同

咁我唔知其他人同我一樣
不過員工福利應該個個一樣

contract可以唔同

我唔知有無get錯
我係perm

ching做緊？

19grad都有兩個offer了

1. 鯨大
2. 銀行BT
3. 18k

Ching中銀bt？好唔好做

training中……
不過名就係BT， 其實都係Teller…
如果你接受到就冇咩大問題

有冇人training 個陣quit左

civil
consultant
17k

聽講已經有人準備training完就quit
亦都有人已經搵緊其他工

其實好正常，我個班入面好多人apply BT主要係想做sales。不過聽聞要做一年Teller先 (視乎分行人手分配)…

所以如果真係唔想做Teller既咪resign囉。

哇要做一年teller
唔該哂

不過我自己就認為可以睇定啲先…唔洗急住Resign

Reason：
1. 3月有bonus
2. 你咁快就resign…再揾工個時，HR唔知會點睇你。
3. 咪當攞經驗，遲啲轉工都叫有啲本錢。

晒銀時
IT狗
22k

Sci做IT
仲有22K咁多

過去呃下飯食
過多兩年呃唔到就去做保安

非八大it
it
18k

巴打 我都係肺炎緊

我都係讀 science
但好似冇乜同 science 有關既公司請 MT?
巴打點打低啲 BBA 撚攞 offer
出年準備報 mt 想學野，感激不盡

18fg 想問各位通常等幾耐收offer? 過左一星期仲未有通知是否玩完

It
It
20k

大電
低級公務員
14K

三大社科
Financial service (non mt)
30k

一考完試就返工，咁就3個月了，都唔知做過乜黎

未搵到工

Aco?

咩post?

唔係